覺唔覺呢條女好似果個男人

第一眼係有啲似

你講乜能野..
咪能開po講我老婆

係勁似

🤔

第一次見人叫佢老婆
平時聽開佢叫兄弟

你老母班恩客咪兄弟..

樓主想得罪我地BLINK?

你咪能再po

佢弱智...

你把口唔好咁臭